冬天又到 頭痛又來

一到冬天就經常頭痛
次次係屋企赤腳踩瓷磚實會瀨嘢 着拖鞋既話 對腳又會出汗 係屋企下下都要拎對襪出黎着好麻煩

每次都係偏頭痛 主要係前方 額頭附近 左右輪住痛 覺得腦壓好大 食特效必理痛都冇用

瞓得着既話會舒服好多 瞓醒果一刻唔痛既感覺真係好爽 但醒左冇耐又會再痛過 一痛通常痛2-3日

有冇啲咩方法舒緩下？